其實油價跌 係咪應該股市大升先岩？

船運航空要油
重工塑膠製造又要油
基本上油愈平就成本愈低

請指教

成本低D野可以係咁整 咪唔值錢

買左石油期貨或者非沙特石油嘅資源嘅公司嘅股票咪仆街

但航空公司唔會因為油平就收你平d架ma？

或者咁請如果佢收d貨運平左 咁咪大家都開心

但係市場跌到咁樣 好明顯都無諗邊個有hedge無hedge

當減息半厘股市都可以大跌，點解你覺得低油價可以托市？

有道理

成衣 膠 石油副產品
跌 預算需求下跌 通縮

冇需求升黎做乜

好明顯樓主係中學雞

油價跌一兩日有撚用咩
你話油價跌一年以上咁咪升囉
d人係睇地緣政治多過睇一兩日平油

如果係開採技術勁左/發現新油田/有新能源新科技之類原因跌嘅話 , 咁對經濟有正面作用, 就正如你所諗, 生產成本下降

但係今次係2間野互相劈價, 互相攻擊對方攬住一齊死, 加上肺炎令到好多工業停頓/減產, 對能源需求下降